有無絲打入嚟救我⋯

搵人救我

藍絲男朋友？

死局嚟

處理方法咪就係分手

仲傾乜、外人點會比你地更清楚？

分

如果你bf係藍既，咁咪分
如果佢係中立既，咪嘗試用其他非政治野感化下佢先

黃絲男朋友

分手

咁你係乜

分手要狠 講分手不需要等
等等都不會合襯

利申 曾經都同男朋友成日鬧 不過好返

同無良知既人一齊 你真係接受到？

手足好波

勸你分手
政見唔同/智商程度唔同既話傾到某d價值觀既時候就會發現大家出現好多矛盾
最後會發現好多事情都會嗌交收場
你幾愛佢都好 你唔會愛到晒佢既全部
你會成日諗點解佢咁on9

利申算係過來人

搞錯左 以為佢係藍絲

你係藍絲仲黎連登問點算?
同係香討問黃絲問題一樣on...

巴得唔得

我係黃 但雙黃都有解決唔到既問題

唔該曬咁多位巴絲 我覺得都係我自己要沉澱一下 同佢傾吓 大家唔洗comment了 謝謝各位

年青人, 有咩慢慢溝通, 互相遷就下.
政見唔係黃藍極端, 已經好好多

應唔應該同前線割蓆？

不是看到希望才堅持
而是堅持才看到希望

香港電影欠香港人一場革命